有無人條褲經常刷到龜頭？

好撚痛 屌
點解決好

射

精

紙包雞

點算好

唔著底褲?

應該真係要

會唔會係我啲底褲太平

安全移除下體